726 元朗口號

每次遊行成日聽到香港人加油悶悶地，香港人咁有幽默感緊係要整啲新口號，況且附近咁多居民，叫口號可加強文宣

由於有人屈示威者拆墳，依個口號必須講
1. 君堯call 黑打巿民，仲未回水被拆墳

要講下遊行目的
2. 保護元朗居民，反對警黑合作

搞下笑用
3. 提防瘋狗症，白狗亂咬人

沙田個單未完，元朗yoho 又封商場交通指示
4. 新鴻基,sell Hong Kong

因為元朗太多人投建制派，都要叫下口號講建制派有幾衰，另外港鐵開閘白衫打人都要整個口號，暫時未諗到，依家拋磗引玉，大家幫幫手諗下

鄉黑牛屎佬 吊你死老母

元朗獨立！

君堯call 黑打巿民，仲未回水抵拆墳

順口啲

又好似係

君堯call 黑打巿民，仲未回水抵拆墳

自推